人民日報--香港同胞慶祝聖誕節就是港獨

真滴

小朋友正在教會台上唱聖誕歌
一定係同黨中央對著幹

教會學校唱聖詩咁咪。。

入咗愛國教會，點計？

真聖就係毛主席

你思想不纯净，应该是伟大的习主席才对

一個聖父 一個聖子

on撚9